##NIVEAU DE VIE ET NATURE DU VOTE

#Projet statistique de première année ENSAI 2023

Toutes les données sont retrouvables de https://www.observatoire-des-territoires.gouv.fr/ et sont issuent du recensement de population de 2018 de INSEe,à l'exception des données électorale qui sont disponible en open data sur https://www.data.gouv.fr/fr/ et fournie par le Ministère de l'intérieur
